痴撚線直升機係旺角飛左成晚無人講！！！

好撚嘈，好撚擾民，嘈撚到我訓唔撚到，聽日點返工！！！

打落黎

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

直升機報位置，日日燒香港人錢

推

深水埗都係啊，屌

飛行服務隊既飛機.......

嘈撚到hi咁

可唔可以用無人機反返架野

好嘈

究竟有幾架

飛到勁近民居囉屌

用煙火射9佢啦

係咪底飛咁大聲

比狗用左

好撚柒大聲痴撚線

日頭已經有

真係好撚嘈呀屌！

係太子

BLVJ from Hong Kong

有冇得搵其他部門投訴

講真講完可以點
現場既一定聽到啦 但可以點避

大家千其咪咪咪咪係市區，有*直升機*係上空監察你班蟻民時, *上天台玩紙鳶*，後果可以好嚴重㗎！

好撚嘈

屌你老母

真係好撚嘈

巴打我地一齊屌架直升機老母

方便大圍炒

點解政府咁撚驚gphone

仲要勁多狗車

要買定花生睇

岩岩屌完架直升機老母

上星期都係咁
嘈撚到傻

巴打一齊對住窗口屌佢老母
好減壓

呢啲標題真係好白癡
點解咩咩無人講 開post咪有人講囉

btw 屌完 非分化

架機500幾米hover，drone 夠唔夠做？

仲飛緊

對住個窗屌佢啦
我岩岩都屌左

石硤尾

我叫佢老母落黎同我隻秋

啱啱有好多犬車去大角咀方向行好嘈

可唔可以搵好撚多枝強燈射佢？
好撚嘈呀癲狗

次次都有架啦

好撚嘈
屌佢個老母

奧海城黎咗15金鐘仲未走

垃圾

諗清楚後果，如果直升機係鬧市墜毀，成件事即刻變911翻版，死幾多人同埋風向會點變？

500m 啲無人機仔應該唔得喎
stinger 有冇得諗
如果用定翼無人機傾斜起飛可能得
但係唔可以係有人嘅地方做
直升機應該係一擊即死
跌落嚟炸死手足

利申：講緊啲武裝分子點對付敵機

開外掛睇哂全地圖

push

收皮啦民意撚
見到呢D就火撚滾

諗清楚 跌落黎仲激過TNT

放天燈啦
不過天燈跟風箏質量太輕了
直升機在1650ft，大約500米
有可能紅外線或是熱像儀的裝備
超過這個高度就不靈敏

另外DJI的無人機也可以飛這麼高
不論天燈風箏無人機放飛時都有可能被感測儀標定

大家可以參考一下這個

試一下用雷射筆(槍)射一下直升機囉
不然用popo的超強力電桶

好撚擾民

我屌你老母啊你俾佢嘈下呀

推到有民事索贘

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

搞笑咩你？唔同你講民意，講人命夠未呀？鬧市墜機後果係點呀？

如果有架無人航拍意外撞埋直升機到就大劑

我住個區日L日比佢嘈啦，你當我唔想搞9佢？但無人機飛埋去真係唔work呀嘛，提醒下手足留意後果有錯？

係好撚嘈呀屌你老母！！！！！

係幾乎日日都有

好L嘈

係 成晚

講真真係好想

搞笑?你就搞笑
直升機邊有咁易因為幾枝電筒/無人機墜機呀? 睇少陣災難片啦
本身果D 機司係TRAIN過好長既飛機時數
到搵日佢真係墜左再講

浪費納稅人金錢！

飛行*

有乜好講?
已經唔係第一次

尖沙咀都係 海上空不斷飛黎飛去

九龍灣都係
煩到癲
淨係覺得佢哋成日喺度呃OT錢
屌佢老母

Push

如果直升機係鬧市墜毀，風向唔變不特止，仲會越吹越勁

前幾分鐘仲係狗屋附近果度飛 嘈9住嗮屌佢老味

其實搵煙花射天會點？
或者放大量金屬氣球

希望香港無美軍刺針喇
驚驚

🎉🎉🎉🎆🎆🎆🎇🎇🎇

火箭炮～
有無手足有火箭炮傳出黎

R

二次世界大戰嘅時候為咗防止俯衝轟炸機轟炸登陸場
盟軍放左好撚多大氣球係個天上面

泊咗喺芝麻灣
準備刪定位再飛

雷射電筒擺明狗做

嘈撚住晒

咩黎

又無民意呀嘛
知架喇過主啦

升㗎無人機上去嚇走佢

下次和理非著黑衫周圍跑步

終於有人講 好撚嘈呀屌

同職業DRONE人士研究過, 唔可以係下方向上飛近直升機, 因為風壓, 就算而家最大馬力既大彊機都飛唔穩, 要由側面繞到正上方, 或者攻擊尾翼先有用, 但唔好忘記佢轉向同爬升會比細機快得多, 所以要快準狠

炒機尾既話直升機係唔會急速墜機既
最多都係半空不停自轉,機司受過訓練應付到
同埋你話炒就炒咩,有雷達見到有drone埋身即刻走啦

咁講同私了打死人,所以唔好打有咩分別?

同意，要有策略地做

咪再理民意撚

班人一見無人機就自然笠水走

嘈咗成日屌

搵一百部大陸機衝埋去可能收到佢皮

響左成晚

空拍機質量太小
除非出動到專業八槳噴農藥用的

不然就算精準擊中尾懸槳可能也無效

飛左成個月啦喎

好似GTA咁
拎火箭炮出嚟

其實，除左直升機，Drone vs 火炮車有無得諗？

純學術研究

如果帶埋包一蚊雞飛去機尾？

F=ma物理學

唔關f=ma事
f=ma嘅話應該要搵架戰機撞埋去先得
但係如果有個小型物體打中螺旋漿/發動機就即刻收皮

應該搵d魚絲之類又輕又韌又容易纏住嘅野

Why not both?

夾錢買航拍機飛上去

航拍機維港險撞直升機 民航處懶理

搵人射鳩佢落嚟

美國直升機為避無人機失事撞毀

Your name

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

上星期過撚咗11點都仲嘈緊
係咪可以投訴

無人機好難埋身，架野好勁風

揾架無人機同佢攬炒？

1823 投訴啦

比佢入咪算囉
除非上面落咗order一定要砌佢

順風向等佢個pulling force拉架無人機入去 同埋可以用放風箏啲玻璃線纏佢後面個機翼 因為冇左後面個翼佢就只可以自轉 然後就boom！

laser射中機師係咪好大獲？

Block得
到而家都仲咁撚弱智

( Show Blocked User - 腦魔二十世 )

何文田居民表示頭先成晚都聽到直升機聲 岩先仲聽到大概10下炮彈聲

用三架無人機撞機頂葉

用1823問下飛行服務隊同環保署

dji部mavic都去到500m啦，半徑可以飛到7km，冇難度，不過係強國制有同gps有limit咁解姐

飛機/直升機最驚光射到他
又或者高溫濃煙火山灰 令到引擎出事
有冇咩方法可以趕走架機

其實真係可以唸唸，樓上好多人話勁跌部機落來，會唔會唸多咗？

你部drone開著大燈飛上去，個poilot離遠見到驚過你，洗L炒埋去，真係唸多曬，依家係要干擾佢地部署同行動，唔係叫你打飛機

去環保署投訴，煩撚多幾個正苦部門都好

yian huo?

咪係,有咩好驚,
俾着上面落order叫我dq我都做啦
我又冇綠卡冇資產係外國,
證明呢班選舉主任退休都想移民海外

搵人申請禁制令啦 起碼禁止夜間使用
話躁音擾民
又冇必要性

起碼令到佢冇咁易出機先

有用，推

巴打 good point

咁易整跌部機咩

煙花應該可以射落來

終於有個正常回覆

無人機車過去
有無得諗

不如set 死線
下次再出就用大火數雷射射佢
再下一次就用無人機撞尾?

GFS一係企香港人果面一係同狗一獲熟自己諗

法庭𠸝唔會為你開緊急庭
慳啲啦留番d錢買堆無人機

應該要係佢地驚
驚就唔好出無人機

唔割

有火箭炮我唔會咁晒料射直升機

會集體屌你老母

利申遲咗排緊後補

美國駐港外交大使

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

揾雷射筆對準機師位，會影響直升機機師飛行尤其是夜晚，大家切記唔好咁做

不如將飛行服務隊都加入制裁名單反正我地都好少用到

投訴都冇撚用，根本唔會有實際作用

整佢落黎，以後都無狗敢上機

係呀 所以就嚟冇晒人出

你覺得真咩
先唔好講點樣係下面射上去係會影響到個機師，鐳射筆連黑警都唔撚驚

搶先過佢哋霸上空
但民間無任何方法制空？

你唔繼續煩佢緊係冇用
做緊執法行動就唔洗跟air navigation order?
拎左approval未？

嚇走無意思
要做就盡d

佢撞落街撞死人點算

721831

點會無用，佢地就係用黎睇人流。
嚇走佢，救番好多手足啦

你問一次佢就要搵下邊隻機, 搵到又要煩飛行服務隊一次問咩事, 飛行服務隊又要查下當日咩任務

你打兩隻字就有一班人忙到氹氹轉

可以買美國制
最大問題係驚真係打中墜機
打到手足點算

打中螺旋漿即刻收皮
之前有隻雀仔飛入客機引擎
即刻 engine failure
何況直升機得一個螺旋漿

你認唔易會墜機，姐係都會有機會啦
極懷疑樓上係鬼